915非end game但你唔出同輸左end game無分別

我唔想屌任何人老母
但真係唔好日日得唱歌e一味

唔好覺得唱左歌就係支持左！
我地未贏架！

915我地一齊出去唱好唔好啊

香港人我愛你地啊

五大訴求 缺一不可

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

P牌無人權

要沉了

G20團隊呈獻 ：
連登眾籌熱烈祝賀中国70大壽！

出黎啊香港人

無人睇到都唔緊要啦ㅠㅠ

Push

915好重要啊

我地出去唱願榮光歸香港好唔好啊

香港人未贏啊

救命啊要沉了

P牌想推自己個post都唔得

有無我救下我個post啊

五大訴求缺一不可

915見

915

港島見

我愛香港

推

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可